小妹想通了，想入OU

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

Ok

條友最後讀左psy nurse好似做埋護士
OU護理就係驗身唔驗腦 咩人都入得 公廁咁
楊生

太勁了！！！！

入ou 個啲，除咗nursing 有邊啲搵到工

條友好似做左護士啦

月入都高過唔少當年笑佢既人

真係睇科重要過睇咩學校

佢個嘢壞咗呀

開大同東大都係香港最top學府

咁咪入唔到公司核心

有西所謂咩 護士咁高人工

三大文科都冇護士咁高人工

制定唔到公司政策

悶，讀咪讀囉

傳聞新起果間，請註冊護5皮幾起跳，唔知真定假

讀唔到啲咩護士？

五皮預你冇屋企返

推

唔準呀

想知條食屎狗而家點 再推

支持
利申啱啱OU畢業

nursing 讀5年 應該未grad

有冇跑了10000m?

想知楊生攞牌未唔知係咪做gazette ward呢
推推

人醫管局核心囉

可能今次想唔通，仲想緊掛

胸懷大志

條食屎狗唔係做緊護士咩

Push

Ling U 班垃圾我OU 精神科屌打你地

香港第一學府公開大學

垃圾人入垃圾學校

咁多聽講，有無人有實際source，搵唔返佢facebook

每日一推

雪米糍，本是甜，但我吃下去是 苦 的。
一邊吃一邊回想起10多年前的自己。
心裏好像有把聲音對我說，
當初你 一直因為自我中心，令你錯失了很多很多機會，有些甚至會主宰你的一生…… 但你已經回不去了。
請，放眼明天。

拯溺 跟 普通游水 很不同。
首先，你要不怕死。
基本入學條件，
不能戴泳鏡，潛下4米深池底，再上來。
好玩呀，隨時冇命

今天，水試 完美通過。
接著下來，將 把一切心思放在泳池上
日日操 四式，型爆成池。
再考上去，
救生員，
游水教練 不是夢。
游水#考車，
7,8月共花了 ~14000元，
全部是 自己賺的血汗錢
將來 兼職，
可以 巴士司機，教練，救生員。
為了更美好的 將來，
出路更廣泛，
而 努力。
‪#‎機會‬ 只會留给有準備的人。#
我，不想再被 女人 看不起。

「野都未出黎做過，就話自己將來要 創業搞大公司大企業」
「野都未出黎做過，成日幻想自己master
畢業完，買咩畢業公仔」
「做野做到精神病，跟住成日去煩膠，欺騙 人當減壓，仲大條道理講到自己好正常，係正常社交活動。」
而家D年青人，真係不知所謂。
好在… 佢地全部只係我 泛泛之交。
好險
一班傻膠~~ 自我中心 到爆。
井底之蛙，
連依個社會玩乜都唔知。
十足十，上年既我一樣。

操水拯溺，學車，琴，
跑。
明天我又要回来了真惨
我還想hea

//對人太好，太信任別人，只會一次又-次被人佔便宜。尤其在 利益 之下。//
這是現實社會，太多 被着羊皮的狼。
就如我，因為太急结識更多朋友，也不太懂 戴眼鏡 識人，以為自己所識的人都是 好人。
今次，又被一個 所謂普通朋友 刺了一下。
雖然這次只是 小事，但也已经激起我對人的
戒心。
看来我需要重新評估一下，
何為 戴眼鏡 識人。

OU PSY NURSE唔Psy 唔收精神科收精神病

原來OU咁濫 咁又一個學位 果然係開大

psy nurse唔可以直接做護士㗎喎

psy nurse已經係護士只係精神科註冊護士咁解